喂你地又話黃色youtube圈，咁呢個channel點解得322個subscribe呀

人地訪問英國既Luke de Pulford, 英領 Simon Cheng, 仲有中大Sonia Ng
3條片夾埋都冇10k view數，學咩人講黃色youtube圈呀

激重得制漏左條link

由SUB 數睇得出 仲活躍既得 3~5萬左右

推

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

成日話打國際戰線，人地片都幫你拍埋你都唔推

記住CLS
Comment Like Share

依家得1％ 300人多d

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

關我撚事

Push ar

Followed

facebook同youtube嘅管理員都係藍
你揀呢度做戰場就已經大錯特錯

1月12先開

咁比條twitter link你推

推啦。呢d po就唔推？？？

英文野唔係個個喜歡